停止鬧前線，update 資料仲好la

去九龍城點睇